人民日報：蘋果需要與中國人民分享發展紅利

中美貿易戰之下，以出口貨值計中國並無談判的籌碼，因而以不同方式應對。繼環球時報後，人民日報亦稱，蘋果公司在中國強勁的銷售表現，讓中國在與美國持續貿易爭端中擁有談判的籌碼。

報道指，中國是迄今為止蘋果公司最重要的海外市場，如果蘋果成為中國人民憤怒和民族主義情緒的目標，蘋果將面臨風險。儘管中美之間存在貿易沖突，中國並不希望向蘋果關閉大門，但是如果蘋果希望在中國賺大錢的話，它需要與中國人民分享發展紅利(the company needs to do more to share the economic cake with local Chinese people)。

報道指，特朗普政府挑起的貿易沖突提醒中國重新審視中美貿易。在中國經營的美國公司看來是中美貿易的最大贏家。中國市場對許多頂級美國品牌來說至關重要，這讓中國政府在貿易爭端中採取強硬立場有了更多回旋餘地。

我最期待的畫面出再了

唔止蘋果，香蕉同橙都要啦

發窮惡

屌你本身以為係老納啲假膠標題

蘋果因爲咁搬生產線你就

真係好似

我都係

請保持隊形

義和團

騰訊，阿里，內銀，內房又唔洗同蝗民分享發展紅利？

李+x，地產霸權洗唔洗同港豬分享紅利？

呢句野背後既意思就係話

所有係強国賺錢既外資全部要同強国人民分享發展紅利

明明係你唔想蘋果走，但係就要人哋畀錢你？
乜撚嘢強盜邏輯嚟

咁咪柒咗囉 本身我都想跟 而家不了

未就係強盜邏輯囉

係咪炒機時代再臨香港

共產主義reboot
騰訊阿里巴巴呢

阿里巴巴需要與美國人分享發展紅利

中興

唔係收緊人地15%電子稅咩